雖然對於連登仔黎講係好唔甘心 但輸左就係輸左 拜登已經嬴左亦都係事實!!!!!!!

輸要輸得起 我一陣會代表全連登打俾拜登祝賀佢做總統的了

冇可能

。

穩了！

麵神發功

神喻

承你貴言

thanks麵麵

莫非有救

All in 咗Biden

麵：等我踩多腳先

屌你老母登鳩我拜登

麵神加持

面神重想力挽狂灘

麵麵好落力

Gun

麵仔

發功la

麵麵

你係咪買咗biden

好

有你呢句我就放心

比你破到燈

最後一擊

有神
快拜

發功了

多謝麵神！！

屌你老母！！

認豬了

靠你啦面仔

靠你了

發功

掂！

唔好燈我登

僅代表連登手足多謝麵咪媽

面神

麵神破燈

麵神

up

多謝麵神

麵神又發功了

麵神開始發力

我侵穩了

大dodo

愛你喔麵麵

麵麵叻叻豬

鉗型交叉燈制

燈

3點幾陪個陣我勁想all in佢

大dodo發功了

祝埋佢長命百歲 身體健康好冇

Nail in the coffin

gg

侵

拜登落敗真正原因

發動燈力！

最強祝福

麵神顯靈 打救蒼生

拜登點輸？

狂燈

係神呀！

Mameeeeeeeeeeeeeee

多謝麵麵，都話我燈必勝

靠你代我地打比拜登la

靠你啦
人類最後希望

燈?

麵麵 咁快開post

拜登已經嬴左

歷史留名

好唔想你破燈

Biden Win

我燈必勝

感謝神

燈登瞪凳⋯

推啊 祝賀拜登

推

拜登真係要去拜下神燈啦

麵麵 我愛你💕💓💓😘

多謝面面

見證歷史一刻

始終都係唔夠燒山嚟

祝福多啲就仲好

唔好破燈plz

wa 多謝麵麵

啱啱拜登喺Wisconsin領先返少少就即刻出post
麵神真係完全唔留情

拜燈😂

大都督總會喺關鍵時刻出現

靠哂你喇

大直路

留名

多謝老面

信麵麵 ALL IN BIDEN

根據螞蟻，拜登可能未上市就會收皮

暴力救市

麵麵嘅人生又再次發光發亮

All in拜登

無計

神啊

麵神破燈之日

媽咪麵永遠都係啱嘅

牙麵
我之前都笑鳩你抽你水
但今次我係真心 真心希望你燈中
祝你長命百歲 身體健康

今次破燈啦
麵麵都燈唔死拜登

多謝麵麵

搖擺媽面終於揀啱了

愛你麵麵

推到你熱門啊

RAP Biden

面神 你唔好同情連登人，
唔真心說話
無用架

麵麵，用多啲念力呀

感謝麵神拯救人類

出盡全力燈佢啊！媽咪麵！

ok 有咩想同佢講?

屌 你係咪買咗jojo贏？

神諭

兩分鐘熱門

麵神神喻

追殺

愛你麵仔

麵麵今次真係揚威海外

老母麵

我登

麵麵要發功

Biden Win硬

麵仔好野
Joe Biden到死果一日都唔會知佢點解輸

我愛麵麵

Let’s go 麵麵

燈爆佢～～

洗版洗得太快！

麵祌

molamola

燈燈登鄧

如果破左燈以後不出post?

一分鐘上熱門

麵神又發功

靠你喇麵神

麵神唔係唔鐘意侵咩

有冇拜登概念股推薦

thx 麵麵

朝聖

仲發功 bye登分分鐘連命都冇

2分鐘推到第10頁

多謝老母

mola mola

希望大dodo畫埋圖分析等我地個心定些少

我都係咁話
麵仔

求神蹟

麵VS燒

麵麵正式幫敗登釘蓋

美國有救了

娘子出嚟睇耶蘇

破燈定係繼續做燈神

麵神會唔會上埋美國新聞

手足

講多無謂 all in啦

燈神麵救世！

屌

Joe you didnt win, you just shit yourself

Congrats from Mamee noodle
拜登坐定粒六啦，有麵神加持

等睇拜登心臟病發 真係燈「死」拜登

啱啱拜登係WI翻盤喎
即係話侵剩低四個就一個都唔輸得，但剩低未點嘅郵寄選票對侵非常不利

睇黎今次麵麵會破燈

牙登穩了

見證歷史

第時一齊玩幼幼

最後希望

發乜撚嘢功啊成班on9

根本都已經冇得坳

MAIL IN + SWING STAT 仲比多幾日入票

Trump輸9硬

麵咪媽神仙托世都救唔到

老母麵終於加持我燈好撚滾動

你講我一定信架
買左香檳架啦 侵侵good job

麵神給力

等睇神績

永遠支持燈神麵咪媽

謝。麵麵

麵咪媽的加持

侵侵有救啦

冇可能！

破燈

麵仔
登登登登

可能係連登史上推最快既Po

侵已輸

拜登gel!!!!!

thanks 麵麵

有你e句

撐麵麵

big dodo

終於破燈

好癲

麵爺你話架

拜登贏了

支持

終於岀大絕，麵神的祝福

救世界

終於等到麵神出手

莫非有希望

幫幫手
小注拜登贏
最多我paye 你

呢次你都燈到既話你真係神了

麵麵祝福

全力出擊

連牙麵都要特登出登post, 睇嚟真係開始驚

喬書記

麵麵係屬於連登
一間比NASA捉去研究點算

感動

嚇得我騰騰震呀

5分鐘368個回復

穩了

屌你

麵神開金口

麵麵領軍

靠你喇

All in mameemin

love u 麵麵

你地就繼續玩燈喇我就信結果係真係biden 當選 既
believe it or not

反cup有望

感謝麵麵

麵神我睇好你呀！

講得好

補多刀

燈力全開

麵麵盡晒力

屌 靠你

神！

嘩
牙麵去到咁盡

今次係測試到底媽咪麵勁D定燒山勁Ｄ

講得好 多謝麵神

如果侵侵贏左，你上硬報紙

NMSL

天選之人

麵爺睇住身體

兩個都唔鐘意

我係超中立的

Whats happened, happened

仲有得bets
All in la

破燈啦傻閪

麵神vs 蕭生

燈死燈哥 會唔會

燒山要燈贏麵神了

你咁都燈到我倒立裸跑

all in pls

麵神已經搞掂左螞蟻
再發功你會減壽

入la,我payme 比番你

Biden

面囝好努力

呀joe反cap啦

重點係有冇落盤先，冇落盤燈力好似會減少

麵麵做返次好事

地方官林奠都未祝賀，竟然連登祝賀先？

拜登必勝

你做咩姐 祝賀電話呀

祝你長命百歲

麵麵 我愛你

感謝牙侵呢四年，係時候到返民主黨治國啦

I love u 麵麵

lm跟進

齊齊比錢佢落

拜登會唔會俾你燈到連點票都未完成就老死左

準備一日內見證三次神跡

多謝

見證媽咪 上國際頭條

為大局著想 支持拜登

今鋪破燈了

係我錯, 睇完WI反CUP就唔記得左琴晚個神諭
好彩麵麵出黎定軍心

over左

終極一燈

垃圾連登仔

MAMEE

END GAME

面面

破燈麵

求下你去馬啦 輸晒我地夾翻畀你

就係等你呢句咋～麵麵

發功呀

救下侵侵呀 形勢不利呀

thanks!!!!!!!

等你講呢句好耐啦

承你貴言麵麵
頂埋最尾唔該

做乜咁重要先破燈

加油呀麵麵

識用自己

幾驚你唔出手

我代侵侵多謝你

終於等到

拜登已羸

可能點完票個一刻
拜登就會突然死咗

麵麵我地等你講返同拜登講左咩

呢獲野燈到，麵神請pm 我，請食飯絕不走數

麵仔 , 世界唔可以冇咗你

拜登賓洲不保

俾多啲力水

我同拜登總統都有啲交情

今舖扑中，媽咪麵直頭係救世主

molamola 係biden 贏啦

到命一擊

面面！

最強助選

麵神要砌贏蕭生呀

老母麵開大絕

佢都唔係真心

又影響世界發展

麵神，我愛你

今次靠你了面仔 bet365都係傾向拜燈贏

真係靠你了麵神

我登穩了

穩呀呀呀呀呀

多謝你呀麵麵

麵神捨命使用超能力

麵麵麵麵麵麵

538張選舉人票＋麵麵同佢家姐2票

屌拜燈玩印票
麵神何以救之

我登必勝

麵神 還掂biden都贏撚硬 不如入注飛賺下啲外快

拜神

哇

269：269

天選之人發下功

唔通打和

麵仔今次破硬燈

收到

麵麵或許會遲到，但永遠不會缺席。

thx 面面

麻煩你

我愛麵麵

兩個都269票

麵仔盡力一燈

好似仲未夠力呀

全世界準備學好蝗語

多謝你

內戰了

大Dodo

麵神多謝你

byeden聽完心臟停頓

開盡全力

入啦 輸咗我哋埋單

可摸耳燈多幾下

靠你啦

In麵麵we trust

啱呀 跟你all in咗

未夠真心 比啲力

拜登一定贏！！

感激麵神

畢生最大功績係呢次

感動
麵神發功

推到拜登睇到

明架啦

多謝面仔

直頭開埋po 今次拜登仲唔做硬總統

加持呀

力挽狂瀾

有神快拜

拜登總統！

麵

麵神有愛

麵神 呀
願一齊安好

靠你啦麵麵

快d落注plssssss

神呀，請拯救世界

麵仔加油啊

麵咪媽傳來賀電

All in la
俾個戶口嚟

面神再插一刀

買撚左童登等發達

神麵謝多

如果真係燈到侵贏,我請老母麵你食餐勁

面面你覺得會唔會上supreme court?

麵麵愛你 麵麵保護你

面

接受現實啦連登仔

麵麵發力

天能

麵仔終極擊殺

真

麵麵真香港人

We still have time

麵神一定要身體健康

麵仔今次可摸耳救到世界..我不想上ifc..

陣間買包媽咪麵食先

收唔收徒弟

如果呢次麵神咁都work 我會拜你為師
我登必勝

麵神最後擊殺

面仔

拜登

連登最後希望

習大大做咁多野都係想我登嬴
麵麵只係打幾句就已經
既生平何生麵

大dodo 救港

侵侵！我地香港人出左大絕喇
唔好浪費我地既元氣呀！！

麵仔love you

麵仔今次破燈

不屌麵神鳥

一陣即係幾時

識得運用自己能力係好重要

燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈拜登

唔好諗住咁易破到燈喎拜登手上已經有好多票,得返好小州未點完

麵麵燈完螞蟻唔夠力

侵輸梗

面神
人類最後希望

靠你了麵神

你終於發功啦阿麵
世界靠你了

我登加油！

成班on9

麵神發功了

連續燈2下
負負得正
拜登嬴硬

Nooooooo

我面

molamola，侵失去了一切

睇下面神你燈唔燈到啦今次..

我真心驚

trump good bye 👋

麵麵好黃

咁大壇野未必work

如果麵麵燈到拜登
我就整個麵麵神
係屋企早晚供奉

我唔信trump實力
但我信麵神燈力

臨尾一腳送燈西天

多謝大dodo

兩個都唔鍾意.......即係兩邊一齊贏？

皆大歡喜，世界和平？

Anyway，多謝麵神，好人一生平安。

麵麵神盞燈去咗邊

求下麵麵中埋今次

麵神暴力救大選

識買了

trump trump any last word?

謝麵神

唔留名唔得啦

封神就係睇依post啦

All in 拜登了

嘩 屌你

麵神
呢鋪靠你啦

麵麵all in 左未

！謝感

見證麵神封神一刻

我登加油

同麵神一樣都係G持啊登

見證神跡

拜登穩了

螞蟻都好大壇架。

照贏。

All in 麵麵

好勁！

麵神請長命百歲

麵仔我愛你

麵麵影響世界。

登已贏

呢鋪靠你

麵神開大絕

麵咪媽~~~~~~

我麵

推呀 麵神

乘你貴言

多謝老母面

感謝麵神！

拜燈 surewin

出現了 麵神的祝福

你咁講我就放心啦

掙扎呀！！！

麵神 多謝你

出盡十成功力啦

願麵的旨意很在地上

唔該晒 麵麵

今次真係要靠麵神

麵麵我愛你

多謝你，安樂去食飯

今次奶野

干擾大選

支持面面

1個鐘唔洗 就爆1001
呢個就係神既威力

In 麵神 we trust

麵麵救世界

見證破燈

麵神好偉大

登登無甩拖

真係希望燈到

天能麵

有救了

呢次真心祝福

大 dodo

你要買登贏

國際線要靠牙登同民主黨la

嘩
一切已成定局

1001

食粥食飯睇你啦麵神

屌你麵麵

集氣